點解仲要一齊？

冇心就唔好拖拖拉拉 都唔知為乜

岩

咁你仲唔分手？

你提出吧

淨係想屌西嗰啲都要架